国安处：凍結戶口與潛逃無關

前立法會議員許智峯流亡，他與家人的銀行戶口被凍結，昨日一度獲部份解封，今日又被凍結。國安處高級警司李桂華不點名回應指，凍結許的戶口與其潛逃無關，強調是調查許涉嫌挪用眾籌所得款項。李桂華又指，許離港後於社交媒體的言行，已觸犯國安法勾結外國勢力罪。

哦

咁有法庭有冇批？唔係講今日，係擒日

藍絲 唔怕 入錢中銀 滙豐

李桂華

你鍾意啦

又卸膊

啲罪名都係任佢哋噏㗎啦

做咩唔直接話國安法拉人封艇

再嘈成間滙豐封左你都仲得

全家冚家剷 講乜都冇用 支那狗

國安法好似唔洗法庭批

諗好未

佢扮無關以為其他人唔知嗰吓好睇

佢聲稱唔係用黨安法凍結丫嘛
即係商業罪案以後可以鳩凍
咁好恐怖喎

李桂華連可以比人凍結既戶口都無左囉

D人作唔掂個故仔都係要搵番塊面皮成尺厚既李大導出黎

咁同咩有關? 想凍結就凍結呀?
未查清楚就將屋企人嘅戶口都凍結?

有冇咁驚青呀
而家實諗住作個靚故仔

咁黑錢調查亦唔應該關國安事啦，商業調查科去左邊，不過現在大家都亂咁來，是9旦旦啦

任何刑事案件，只要見李桂華有份出現，你就知道，這件案件必會變為業餘、不認真，和像馬戲團

間會計師樓會唔會釘牌